schreeuwde de stranger, bellen naar de verhuurder.
"Bril !"
"Deze andere man," merkte Joe, bij wijze van introductie Mr. Wopsle, "is een gentleman die u wilt horen geven.
Onze medewerker bij kerk."
"Aha!"
